教你光明正大屌黑警

原因？

屌黑警要咩特別原因?

我無野講

咩料，犯法俾人拉係好撚正常

笑下

屌你老母咪屌你老母囉
條黑狗比人屌到面懵懵

Alan Wong 段片咁多人未睇過咩

屌得好

最鍾意佢個句 我叻先無事

搭嘴個藍衫比人串到口啞啞

我依家錄你影

前黑警屌現任黑警

霸氣

唔推唔得

推畀多啲人知先得

好似仲有條屌差婆

佢做過黑警知規矩 知佢地點同市民玩弄規則先可以屌得咁大聲

好!

黑驚真係好廢柴，明比人玩

好撚爽大快人心

拉上差館一定犯法？即係唔撚洗法官啦咁

不准錄影我又錄影，咁點吖

見到wong生 唸翻起香討

佢係型 但佢好似醉駕 識玩先拉佢唔到

左邊果隻跳出黎又屌返走 好撚慘

左面果個比人屌到頭dumdum係咪想去廁格喊

我以為邊到有大屌黑警

有無多d

真心問邊個Alan Wong ？

推啊 屌 笑撚死我

share?

仲有冇

有罪假定？
Ching 你全家都係北韓定支那出世

on9差佬係法官呀?
依家無罪呀柒頭

真心問「不准錄影」其實係可以錄影？

因為無法例話警署唔准錄影
佢頂多話因為環境多私穩資料，希望你唔好錄影

真心 人地識玩又有錢先敢咁樣
普通人唔好亂玩
唔好諗住d狗守規則啦

好似…
雖然知道巴打擔心我地炒車 不過講還講都要攞證據出嚟架
不過不得不承認佢屌柒黑警係大快人心

普通人錄係咪會畀狗撚到卜街

Alanwong係邊個
真係唔識

睇嚟你啱返大陸住多啲

sor禁錯負皮

想知佢以前做咩

好治癒

學返佢講 依啲你內部野監管唔到大眾市民咪得
撻返佢邊條法例話唔比錄影

傻閪你唔識法律就唔好嘈啦

撚狗

千奇唔好以為自己可以好似佢咁。
一黎佢之前做過差佬，識點玩。
二黎佢本身案底成尺厚，根本就鬥爛仔。
三黎而家個環境唔同之前，班友發晒癲，唔會同你講道理，port佢都唔會有人理。

爽

唔識法例嘅警察, 真丟架....

冇證冇據 犯咩法呀？

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

佢係有錢嘅前黑警
中曬警犬最驚嗰兩樣 點同

唉...唉你冷靜啲先啦

push

gay test

😂心涼 有讀law係威d既

佢有講不準錄影係PGO.所以似係針對警察先唔比錄影.
你唔係警察所以唔洗理不準錄影.

Police General Order係內部指引
唔準影咪拉我囉

PGO=警察通例

值得一提的是警察通例不適用於一般市民。

你冇野梗係可以佢咁聲大大
問題在於有野，你咁做

優閪你唔識法例就唔好嘈啦

笑撚死 隻狗即刻靜左

學到嘢

傻系

推

左邊俾人屌到收皮果個好似中學同校

我冇野好講

唉你冷靜d先啦

學野

以前做黑警聽聞中咗幾次六合彩
長期喺日本
好似係

唔好沖出黎7好冇

屌你老母咪屌你老母囉黑警

個散仔扮兇含撚啦

唔好再覆5樓條on9啦 起完底屌你老尾3個post都係得佢自己講野quote都廢鳩事

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

懶鳩叻過黎加把口諗住兇鳩人
點知俾人屌到聲都冇得聲谷住道氣唔爆得出黎
一味望住白衫點知白衫都俾人收埋皮
呢個真係最佳撚狗示範

pish

$0.3，直接block左 乜都睇唔到

敵人既敵人即係朋友，唔反送中，都應反警，可交流交流

之前有條片玩個靚妹同司機阿叔仲好笑

咁撚堅抽

樓主好波

要多謝科技的發展

無cam應該abcde餐都食齊

一毛嚟㗎

錄你個不準錄影 你吹咩
笑撚死

ex警察

請問片中人犯左邊條法例？ 講出黎討論下

留咁多言買到樓未？

真係比人屌到隻狗咁

正！

依家減左人工得返幾仙 我估難D

示範下市民俾黑警左可以行駛咩權利啫

睇完成個人清爽曬

好正，可以屌得咁爽冇幾個做到

笑死 前警屌黑警

無錯最緊要有個示範 仲要係黑警局入面陽光之下屌

屌你老母！！

條片好治癒

毅進仔唔敢出聲

留個言都講樓
丁屋呀 屌你老母臭閪
我可以留言未呀屌你老母
買？你咪做到50歲先買到你層400呎所謂樓囉
屌你 以為有樓好巴撚閉

咩事講緊佢係三毛 你get左乜

佢係fb啲駕駛人士group掀起左一陣熱話 名人黎架

警察EQ好低，叫佢地返大陸。

同埋關炒車咩事 唔明

聽唔到佢話去攞返保釋金？犯你老母法咩

3毛係咁 個官未判 黑警就可以當全港市民係暴民

我屌錯人 sorry
唔夠訓睇 對唔住

Gay

睇到好撚爽

正宗衝出黎柒

對唔住 我錯

型爆啊，好鐘意呢位良好市民！

雖然講粗口唔係幾啱、但佢撚到班狗無佢乎真係大快人心

我想睇啊

留名

撚狗
屌你毅進仔淨撚係到識大鳩人
但又柒到連警署d條例都讀唔熟
講緊你呀 左手邊藍衫pc仔

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

呢招諗住兇普通市民
點知仆街原來係舊伙記

而家好似得 $0.1

聽到都覺得爽，心涼

驗血冇問題

所以話佢識玩

驗血重準過吹波仔

好霸氣

比人撚到臭曬

好治療

屌你老母咪屌你老母囉

佢應該係扮醉駕，想俾差佬逗,然後再撚鳩佢地。驗血係冇事，即係12小時內冇飲過酒。

真心講 大家既然敢上前線衝 如果比啲狗捉左入去即刻影 等啲狗重演呢幕就學alanwong大大聲撚狗bomb]

Push

好撚爽

真係撚狗

巴打有冇link

之前做差佬,之後中左六合彩冇做,好憎差佬既

爽撚到爆炸, 好聽過唱歌

呢個堅正，夠串

佢講左,
狗水9佢話囉得錢(保釋金)走,

點知又改口話要幫佢做錄VIDEO口供

片中只係示範如何用條例保護自己唔洗受黑警打壓 唔洗理佢因咩事屌鬼

我係fb search "alan wong 警察"就搵到了

所以你明唔撚明架 就係要比人知黑警唔係大晒 因為好多人唔知 仲有讀緊書個堆比人兇幾兇就咩都爆晒出黎 都唔明你咬鳩人做咩

大家要比人知 黑警唔係大晒 大家得閒睇下警例知道自己有咩權利

隻狗衝出黎吠 俾人屌到冇聲出

PGO 管唔撚到市民 個句夠精警

個個藍衫真係廢撚到無輪 你以為讀完個六個月就真係法律專才咩

好撚型

班黑警咬佢唔入又想玩人 點知比人食住晒

支槍咁袋有冇問題

毅進仔學人講法律真係好好笑

屌得好有技術

成班有牌黑社會恐人
仲話執法? 執乜野法 無糧出架?
市民出糧比你班畜生架屌你老母

會唔會太爽

唔怪得之班黑警對住佢無曬符又唔敢拋佢，
如果係平時唔接觸佢地既後生仔，講兩句就俾班黑警兇翻轉頭，好易被拋（好啦我講緊我廢姐，我無嘢講）

又唔洗學佢係咁屌老母 我地斯文人黎 知道自己既權益就得 大家唔洗再比班龜仔拋浪頭

有冇清記得以前睇過段文講黑警互相包庇嘅野

大約係講佢地好多時返工簽簿都會作時間
明明返7點 佢7點後先到但係寫6點40分咁
咁再遲返嗰啲就可以寫6點50都得
但係有個新仔唔識野
6點59返到就真係寫6點59
搞到後面所有人都要寫6點59

講粗口

真係有特權真係玩撚晒

搵唔返篇文
好撚好笑
成間差館都係6:59返到

以後應該要熟讀警察通例

其實所有簽到既公務員都係咁既
大家都唔想遲到

推到搵返篇文

不過我地唔熟
建議都係唔好咁玩

我無野講

波子danger

希望可以練到如同呼吸一樣自然

大快人心

屌你呢個笑撚到我

呢句真

好撚柒